tvb新聞維園直播 手足干擾鏡頭避無可避

好撚好笑呀 屌你老味

正

笑死

Push

屌 360度轉

手足HO BALL

好波

轉左成個圏

最尾笑撚咗，直接cut 機

總有手足係附近

最正果聲黑警死全家

tvb報導員:好呀,唔該

手足好嘢

點解有字幕既

笑撚死，好波

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

tvb前線好多黃

好似係up 片後期加上去

live有字幕既？

TVB真係好撚小學雞
一路避把撚咩

“好呀唔該”

有個女仔 好撚不經意咁拎張貼紙行過 好得意

笑撚到

識玩應該要咁玩
我宣布 直播戰線 正式啟動！

咁多個台都冇比人狙擊你話tvb係咪有問題先
咁多人唔搞, 搞你?
(藍絲廢老mode)

一定搞到cctvb以後唔敢係公共場所做live

多謝手足

做得真心好

諗起tvb係海港城拍到UFO

執撚咗佢啦
轉晒360度啲人都反你既

叻仔叻女

笑4。。。

手足好波

仲要360度有唔同手足配合

字幕後期加的

不割

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

今日集會被腰斬，需要你用Twitter推上世界！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

個攝影師有冇咁驚

照影咪算囉..咁樣轉黎轉去好柒

字幕係後加定CCTVB整

好撚正

後期

唔算干擾

又話咩tvb員工好黃wo
笑死

個主播都喺度偷笑

垃圾台 香港電視台夠膽同香港人過唔去岀賣香港人 唔死都無用

點解要避!!
選擇性報導!!!
黑記!!!!

好心學以往就咁搵個camman就咁影算啦！
有線都無你咁小器，除夕成班舉5 1手勢，
狂fig光復香港時代革命旗都無避開鏡頭。

高度讚揚

橫掂都係作新聞, 以後影地下咪算囉
不斷loop話地下指罵黑警咁啊

Nice 以後都咁玩 等cctvb邊到都收皮

個場冷清到

為影緊 Panorama

其實自是旦男之後，年三十（上年除外）同六四都係咁，搵個camman影下算。

Tvb 班前線自稱「好撚黃」
只不過係比袁花迫佢地咋

避無可避好正～
多謝手足

360度都係手足

以後咁玩

頭先睇到都想講

直播影地下

Tvb 新聞員工同睇Tvb 新聞既人都係過街老鼠, 掟落街被自殺都冇人會理

手足好波！

下次見到就係叫黑記、黑媒、假新聞

點解仲有字幕?

Cctvb 無恥新聞

無線新聞 出賣港人

係人地加上去

潘餵林仲係tvb

邊有干擾

手足

後面

腰斬

推

班垃圾而家知自己過街老鼠
示威現場唔會敢show logo
好似蘆儀沙田著件體育協會反光tee咁

360度轉一圈最後影地下算

之前個camman喺商場被狗屌同射椒都冇講過一句。

之前佢地班賤種講到自己好無辜咁
話全部都係袁花 + 黃淑明「迫」佢地做

屌做乜鳩

係咁轉

笑死！加油各位

條友 摺一聲 好呀唔該

自轉360報新聞，支那又贏

咪同大埔呢間鋪一樣囉

一話私了佢地即刻話自己「好撚黃」

有冇警隊前線咁多？

屌你老味，揸機揸到睇地震CCTV咁

就係要呢d

係囉，搞乜呀!? 方東昇都係明明佢地望落唔似助紂為虐個類....

追住黎屌

句野寫乜

同黨鐵員工一樣
底褲黃

手足好L嘢

警隊高層都好多黃

Tvb前線條底褲咁黃 照影呀嘛 轉乜撚嘢圈啫

佢哋可能覺得只有藍屍會入維園行年宵
所以少咗戒心

我老豆塊面黑撚到

應該係拆天星，皇后碼頭果期

手足好波

真係無人行花市

班垃圾作家
6月搵林日羲出洗地文扮慘扮無辜
吹撚到被黃淑明同袁花鍊住春袋咁

見大家唔buy 就發悔氣講咩「多數人暴政」迫害
去到11月3號趙家賢「跌左隻耳仔」 過份到連師奶都屌
當晚大風向共識應該私了班作家
第二日嚇撚到即刻上黎開po 扮「同路人」

年三十食完飯落維園行下 話唔定可以見到tvb

屌你

過街老鼠
應該講粗口

👍

得閒帶口罩入去行先 聽到有手足叫口號即刻撲過去幫手

好波、笑左

林鄭屋企仲多黃

好撚好笑
張文采又話十年前入tvb好威
好似做明星嘅？

諗住得老人 師奶入維園

叫你老豆翻支那 自由唔岩佢

nice, 屌埋維尼就啱數

99 分
如果可以追住個 cam 轉就完美

個cam man轉到暈未

似到以為真係cctvb啲字

做得好 手足 笑到我停唔到
就快轉哂360度

依家都係！不過係av女星，行出街，人人都想x

手足好波，日日有免費宣傳

張文采又係笑話黎
佢只係咁啱呢段時間走就被人捧到「民主女神」咁

朋友已走 轉圈轉圈哈姆共你

共產黨前線好多黃

珠海妹
英文奇差

正，人人參與，CCTVB避無可避。

轉去地下同上天咪冇事囉

好撚少人

手足識玩

手足真係好可愛

做得好 冇成本 又唔會難睇 又可以搞9cctvb

想要頂帽

Camman頭暈未

手足正

我好撚記得班作家係趙家賢件事寫到過曬火位
當晚公海傾完私了班垃圾 第二日就嚇到即刻衝出黎扮黃

大家好，我是一名TVB無綫新聞部員工

手足好野

屌
個攝影師反應咁快嘅

唔知點解, 次次叫「黑警死全家」既,

最大聲係女手足

其實幾刺耳annoying 攻擊心理-99

笑死
又話tvb前線好黃嘅

我就係要呢啲

圍住佢 睇佢點避

以前想避人舉嘢
而家就想影人
大家要避鏡頭

仲要有字幕

手足Good job

班垃圾作家次次都係瀨曬落袁花+黃淑明度

反對遷拆
尖沙咀碼頭
巴士總站

手足一齊圍住camman

【連TVB都制裁唔到，唔好搞黃色經濟圈啦！】每日洗版任務 - 幫港出聲金主 "百老匯" (19 Jan)

有得以貌取人架咩？

感謝手足

cam man表示：仆街了 自轉360度都搞唔掂

Retweet

50秒有槍殺手無寸鐵既啊叔

唔知呢位覺得tvb 前線 「用心良苦」既大愛西去左邊

係作新聞老屈 定 影義士大頭

正到爆！

岩

push

轉撚到個主持都見唔到

嗌啲針對tvb嘅口號可能仲好

【攬炒新年】[行動PO] 對準政權！ 喚醒港豬！

老實講呢d都唔算搞
只係一堆人博上鏡姐

就嚟轉咗一個圈
adore

WE ARE INEVITABLE

手足好撚犀利

五一都唔得
咁以後冇五一勞動節

我愛你地

廢老： 睇到我雲 屌你老味

下次播埋721 831片段

有廠自製新聞㗎嘛，駛乜山長水遠去維園呢？

好正 早知都去維園聚

excellent work!可以係新增既方向狙擊直播

好撚好笑
兩個女手足拎住文宣扮不經意行過 笑到癲

Cls 避到影地下

佢老公

27 號又到期, 仲差約 17028

超正

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

有字幕

擔心手足

後期加咪有囉

過街老鼠

問題咪就係加左囉 平時係mute 轉鏡頭
無字幕 今次仲要寫住 五大訴求

笑到痴線

直播干擾師

難得大家有心機做佢
我就抹黑佢算

轉到冇得轉，最後影地下

唔完米 有改善空間

自轉360

前線有黃
不過喺14年已經走曬

學人開直播

Up片人自己加

城市追擊

好正

做日文tweet唱衰佢
起條題做：一屍到底（カメラを止めるな 咪停機！）

英文tweet

push ginging

Cap帽手足

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

手足好波
好正呀

影到最後影地下

可恥

字幕打得咁足

推 唔洗打爛都做到收佢皮的後果

今次手足好克制, 口號完全無抹黑TVB, 亦無妨礙到採訪

兵不血刃

佢哋以為維園少人
多藍絲就可以做live

‪

下次zoom落記者塊面
成個電視畫面只睇到眼耳口鼻
咁就解決到了

🖐🏼☝🏼

可惜仲係叫緊是是旦旦

叫到聽唔到個主播講咩

笑鬼死

屌得好

下次配音好了

再唔係自己喺電視城搭個廠景

其實呢隻字型都整咗好耐，有時真係可以 fake 到人

手足ho ball

手足good job

笑撚死

Ho balll😂

仆街，做記者唔係報真實畫面而係要避呢樣避果樣，學大家講搭廠景咪算囉

賣港電視台天打雷劈

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

字幕組連無線新聞，是是旦旦都打埋出嚟，但個記者講嘢就一句都冇打

最尾頹到影地下

就係要呢啲

dnlmh,傻撚cctvb

做live做到咁都幾可悲

避極都避唔到

其實我冇睇tvb n世
佢哋依家多唔多做扒？

多謝手足嘅付出

我都冇睇n世啦，鬼hi知佢咁多咩

記者極少上鏡 通常會出聲+另一處畫面就算

有線黃浩賢成日上鏡

我好記得呢條八婆6.16喺夏慤道俾人屌到APA
之後新聞live喊晒口話俾人狙擊好撚慘

慘得過今日被人打被人拉嘅市民？

最後諗住影兩條廢老都唔成功

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

表掦手足

好波 好撚正

oush

笑撚咗
邊個喺CCTVB賣廣告 就唔幫襯

好呀唔該

不如出個post等大家認得cctvb前線記者
係示威現貨都唔好放過佢地

現場

09年六四方東昇是是旦旦又係維園

好好笑

拍片外判

唔該曬手足

此處應該有掌聲

ho ball

掉了耳朵

拍片係外判左
但直播會用曬自己友

靜保護手足

手足勁
嚇到cctvb鳩都縮埋

Good job man✋🏻☝🏻

有時tvb拍劇要搞到佢地ng

後面班藍絲呆L左

好呀 唔該

下次大家識做啦

絲打： 好冷清呀 冇人㗎

越睇越好笑

死撚返上遊輪啦

撚狗咁撚

正巴秒

唔會因為一個鏡頭就評論手足
凡事要拉闊嚟睇

推
我loop咗好多次

其實佢都唔多，唔計做主播嘅日子平均一星期一兩日左右。

[多圖] 連登沉默大多數向專業的無綫新聞仝人致敬

注意：唔update

推，加分

攝影師唔知點好

以後向地下影啦
跟住點知成地都係文宣

咁咪幾好

Cctvb

下次連音都唔好收

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

要學習

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

手足好波

一齊和你行維園

手足好正 我愛手足

干擾？？

係tvb篩選民意加禁聲喎

推

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

我要雙普選！

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務